溫加癲啦唯阿薩下一句係咪直直Bird極？

OU極 有咩用？

直直bird極

係蕯基路加囉

式神！降神！離！震！兌！離！

呀力cool

sonic boom sonic boom